# SummerPractice

 [Ссылка на видео](https://youtu.be/hUIpsrP6OWg)



## Цель проекта:

 Реализовать сервис по подготовке к ЕГЭ - небольшой образовательный портал, в котором пользователь может регистрироваться как ученик или как учитель.


### Возможности ученика:

- прохождение тестов, за которые выставляется оценка;
- просмотр дополнительных материалов;
- просмотр заданий учителя.

### Возможности учителя:

- прикрепление учеников;
- просмотр прогресса учеников при выполнении тестов;
- размещение своих заданий.

## Содержание проекта:
- Spring Boot
- Rest API
- JWT
- PostgreSQL
- Swagger
- Подтверждение аккаунта по email
